你地覺得升咗職過幾耐先辭職？

我做marketing 一般assistant 升officer
要花一兩年 我就用十個月升咗
而我一直好頂唔順個前呀姐(我升左佢就唔係我呀姐)
我老細就幾好人 不過算啦 幾好都冇用
我係驚我公司細 升得快 出到去怕人地唔認同我個post 到時又要從頭做起 做assistant
點算好 你地覺得點？

出面睇人工多過Title

in到滿意既工咪辭 人地講咩都o無用
自己落場試市場反應啦襯而家過左年

d 細公司吹到個title大一大 個個都係manager
出到去d 揾大公司就變返assistant

升職後起碼做半年度
一升你就走唔知下一家點諗

不過新年後又例外